[求戲名] 周星馳！

有一套賭聖做客串
入面有呢個畫面

佢扮一個同賭聖一樣樣既人
但係其實只係個大陸仔 唔識特異功能
果套係咩戲...求戲名

上海灘 賭聖

一本漫畫闖天涯

賭俠2之上海灘賭聖

新精武門

講錯 新精武門1991先岩

新精武門都未睇過

唔好玩佢啦
套戲叫咖喱辣椒

回魂夜

西遊記

唔該曬
諗左好耐都諗唔起係邊套

頂
諗左好耐...搵返曬賭片都搵唔返
原來係吹蕭萍

新精武門
有b哥哥做瀟洒哥

我劉晶

你急成咁你先啦～

漫畫威龍

咁我係咩

我想搵吹簫萍